突發！南區出現連儂牆！

嚟緊幾日都會喺南區唔同地方出現
有心人請G持！！

推！

推

push push push

Push

我無野講！

邊個位？

貝沙灣唔見有

Sorry我係p牌仔

我要投訴你

海怡站b出

南區好大喎

海怡b出口同西村都有

南區連儂牆時間表

我冇野講！

我無嘢講

我要投訴你！

我要飲水！

push

好多後生靚女 快啲去:P:P:P

我要搵律師

香港仔呢

11號

今日未到香港仔呀ching唔夠人手

支撚硬！

我冇野講

遍地開花

我冇嘢講

禾矛野港

我要去醫院

好

我要驗傷

大家唔好偷偷留下正皮就走
在場所有巴絲都熱到傻

推

我無嘢講

之鋒主場

推
我要去醫院

南區巴打

放工可以黎幫手

香港仔還看熺哥

牆

香港仔(橋底)真係一流

9點收檔架啦

終於都出現啦

g持

南區人加油

聽日華富夠人?我可以幫手

彩虹已冇，比人破壞了

置富私人屋苑入晤入到？

型

南區人全面進場

如果利東要人我可以幫手
有無時間地點？

我有好多memo紙同筆 係咪直接放底就ok

已寫
今日見住佢地收集memo紙真係好興奮

等我寫定11號喺香港仔貼

推 南區之友請支持

成班大陸哩住

南區之友

人手唔會嫌多嘅
唔夠人你咪幫下手囉
夠人嘅話你咪幫吓手寫囉

係！
不過筆應該夠啦

除左連儂牆之外 再周圍貼街招有冇得諗
一黎等大家知道仲有好多手足 二黎等啲黑警變成過街老鼠 三黎順便做文宣

岩岩行過海怡無左係自己友收左?

8:45收咗

你預8點
視乎現場情況而定

聽日見啦大家
攰死

可以去埋華貴

琴日開咗lu 可以10號嚟香港仔

可以去富貴橋 或者10號出香港仔

除咗連儂牆 大家記得投票踼走親中派!
(召喚南區巴打) 2019區議會選舉討論 ─ 南區

星期四香港仔係最終站
要人要人！！！！

酸撚到

支持

今日田灣嘅連儂牆！！
聽日會喺香港仔！！

個po會keep住更新 唔好俾佢沉！！

推！！

Pushpushpush

Push!!!!

Pish

冇野講

點解無赤柱

我要飲水

我無野講

田灣幾時先踢走個垃圾區議員

我要見律師

收到柯打推post

田灣收站了

大家聽日香港仔橋底見

推爆佢

今日係咪仲有華富？係咪已經收左
而家先返緊黎

去到已經收咗😵

我哋聽晚大約9:30會收

香港仔行人隧道

活動中

貝沙灣同碧瑤灣呢？